中大物資已經足夠！大家可以支援其他大學！

中大已經有好多物資
成個廣場都係鹽水 豬嘴 火魔
野食都夠食好多日
大家送物資去其他U啦
中大夠人同物資啦

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

支援其他地區

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

up

#城大 #需要物資
要五金
不鏽鋼嘅螺絲 size係#10
螺絲塞 藍色既 8mm寬
長度就同螺絲夾
8mm油壓鑽鑽咀
鑽石屎

#浸大 要人 #需要物資
-食用油
-糖
- 麵粉
- 玻璃樽
-墨水，氣球，量杯，針筒
-毛巾
-泳鏡
-眼罩/大聲公
-望遠鏡
-生理鹽水/大量既水
-面巾
- 釘
-勞工手套
-六角匙
-索帶
-士巴拿
-工具鉗
-火機

#理大 #需要物資
大量鐵鏈 愈長愈好
防具
尿袋同線
食物
魔法
天拿水
啤酒樽
電油

#中大 #需要物資
水
魔法
Black bonc
內衣褲